中共建國70周年，10月1前一定唔比恆指低過30000點?

印銀紙咩都好 都要好好睇睇過埋國慶
大家點睇

當然

侵侵話加關稅慶生